123我愛你算唔算係近年最好聽既國語歌？

輕輕貼近你的耳朵 撒冷hea唷

收嗲啦

這首專屬情歌 請記得

你份人都幾黑人憎 唔計你d膠post 我諗你真人都係咁上下

負皮係俾樓主你個名

沙冷氣唷❤️

唔識波？？？

佢似係

123木頭人屌打